如果想book個地方可以煮野食,除咗airbnb仲有乜好介紹?

香港?
有cooking studio,不過都幾貴下

工業大廈

K11
我都想試下

我睇完個價,其實有冇酒店都差唔多價 airbnb又怕佢d用具唔係咁好

k11個abc係教煮餸嘅
幾日式，感覺ok ge
睇op個問法係想自己煮飯仔

酒店多數冇得煮，有都唔可以明火
airbnb我諗撞手神
之前度過想同女友一齊玩下，但級數好少少嘅都要三幾百一粒鐘，其實貴過出街食
我覺得一齊學煮野都ok,我喺泰國玩過唔錯
香港有啲教煮食嘅，好似我上面講過嘅abc,亦有啲專玩pastry

我都知貴呀,但想試吓自己整畀佢食,貴少少唔緊要啦

如果有好嘅airbnb都ok

Service Apartment Hotel

租個工廈單位，自己帶Gas爐上去煮

可能要焗爐

汀蘭居？

好似冇爐

有電磁爐岩唔岩

可能要用到焗爐

有啲Party room 有廚房架，你google 下